[有圖]萬人集氣救雨區!

唔好又臨到香港消散呀!!!

紅雨最撚煩

唔會有啦

對連登啲中學雞小學雞黎講咪開心囉

集氣會反效果

落雨煩到閪咁，最憎

集你老母

咪撚落雨

咁陰天 應該就落出
涼左好多

黃雨

邊區落緊 大圍未有雨

新界西北 上水，天水圍

放緊復活節假啊on9

放工/放學先黎落雨

唔好落啦....又要濕, 成車d人又濕又臭, 冷氣又唔夠.....

天水圍嚟料

救？點救

唉濕撚哂 唉唔撚驚

打風

已經冇雨